醒著做夢

話說我係一個鐘意扮工的電訊業薯仔
成日都返工訓教
有個夢起好耐之前
仲要連續咁發類似既
有班克犬起電話機樓裝server
仲要次次場景都唔同
剩係記得去左好多地方
用黎做乜
發緊夢緊係唔知佢想點啦
點記得咁多姐